想問吓今日有咩行動？

confirm咗未？

好攰 訓覺補hp

共識休息一天？

pish

無招勝有招

出奇不意的

休息
文宣正式啟動

出黎行街 多人即興

休息

posh

文宣接力
行動組休息一日

好攰 估計休息到中午

push

ok